###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**文字版****2019****年****7****月****1****日文貴在****DC****直播，講香港七****.****一大遊行**


[https://youtu.be/-YUd6kKzqkw](https://youtu.be/-YUd6kKzqkw)



| <br> |
| --- |
| <br> | <br> |






**[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-jU2jArJvpkY/XRusMSBl7VI/AAAAAAAABz4/Jvp7bDv8opQHkH0Q94X6ElP_KjvcS13IwCLcBGAs/s400/111.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-jU2jArJvpkY/XRusMSBl7VI/AAAAAAAABz4/Jvp7bDv8opQHkH0Q94X6ElP_KjvcS13IwCLcBGAs/s1600/111.PNG)**



**戰友之聲聽寫組****【拿得起】【****S****文熙】【****linlin****】【文灰灰】【小白】【逐风】【非洲小哥】【文茹】【文竺】**


親愛的戰友們你們好！


戰友們，這香港昨天讓人太興奮了！昨天下午，就在這個屋裡面，我和某個美國前政府官員……昨天就在這個屋，他說：你認為7月1號香港上街的會有多少人啊？我說可能超過二百萬。然後，他說不可能，說我們美國這塊估計也就三十萬人，共產黨和香港政府也估計是三十萬人。我說不會低於五十萬，而且，我說有百分之八十的可能是超過百萬。


然後，大家都知道，我也沒怎麼睡覺，我一直在看著。共產黨的爛招，就是六月九號我說出來的，小心共產黨！


示弱，行行行！我先停停。然後，開始製造麻煩了，栽贓陷害了，然後，你搞暴動了。然後，就像對付郭文貴一樣，——郭三秒！這小子是性無能，最後就變成了郭強姦！


最後，香港也一樣，一開始是學生，說這些人有問題，這些學生是暴民。一看你厲害啦！變成郭強奸了。香港由和平抗議，變成了暴動！


噢！一樣的，從郭三秒到郭強奸。然後，大家看到了麼？郭三邪！我郭文貴就是郭三邪，非常有代表作用。什麼叫郭三邪呀？誰沾誰倒霉，誰跟他好誰倒霉。跟他就是倒霉，就是這意思！結果呢？你看看，香港這個事兒，現在是香港學生變成三邪啦——誰沾誰自殺，誰沾誰倒霉——都是暴民……反正林鄭月娥、鄭若驊、李家超、盧偉聰沒錯，共產黨更沒錯——永遠是人家的錯！你見共產黨啥時候承認過錯誤？六.四碾壓天安門學生，它說過錯嗎？沒有說過錯！文化大革命死那麼多人，你見它說過錯嗎？沒說過錯！現在就是找你的錯，從來不說自己有啥問題——這叫「偉光正」！


（讀觀眾留言）「有郭先生在，共產黨做不到了。」「林鄭又發佈學生是暴力。」……我可以告訴戰友們：共產黨七十年來就沒承認過錯，連蘇聯倒了，斯大林殺那麼多人，他都不承認錯！


他們不僅是用群眾鬥群眾——這大家把這個詞可真理解錯了——乍一聽合理。現在是鬥群眾嗎？是 殺群眾，黑社會都用上了！


我原來說過的視頻有些人不記得了，香港的黑社會是百分之一百地被公安部一局管的。不要忘了，當時公安部一局的一把手，公安部的部長叫陶駟駒， 一把手叫林強，林強的的親表姐就叫曾佩，曾佩就嫁給了香港的有名的，最大的黑社會老大向華強。然後李小龍死後，他的妻子也跟他在一起的。就是他說出來的，黑社會也愛國——香港黑社會把這話當事兒啦！黑社會也愛國，為什麼？共產黨認為咱們是一家人嘛！我也是黑社會——我是有執照的黑社會，你是沒執照的黑社會——白天我巡逻，晚上黑社会值班！就这么简单——这叫黑白两道！


當時大家不知道，中國官場上有兩到三個人，永遠穿白褲子黑上衣——大家去看一看當年最牛的，誰是穿白褲子、黑上衣，或者是白上衣、黑褲子——永遠：我們的公安部部長和公安部副部長！幾個人——包括當時一局的我們林強同志，經常是這打扮。為啥？叫黑白兩道！


當時梅艷芳被香港黑社會追殺，就是林強和向華強在北京把他們給保護起來了。天天梅艷芳唱歌，據林強說，他錄了老多的歌了——平常都不唱的。但她很少唱自己的歌，都是唱別人的歌。後來另外一個黑社會也被槍斃了，也被整死了——威脅他們的。所以這叫黑白兩道兒。


所以說香港你看，從六月九號到現在玩兒什麼？白道：大陸人民解放軍、警察——穿上香港警察衣服，然後去挑逗你，然後定你為暴民！最後老百姓上街多了，我說一小部分是暴民。然後，就政府不出面，叫你作——拖死你！到七月一號你不是要上街嗎？出來啦，舉旗到裡邊舉去——然後準備好黑社會去砸立法會，然後散布謠言……學生都跳樓了它不說為啥跳樓——那孩子死的時候就是返送中！它不說。


在六月八號的時候，我和美國的一個群體組織。昨天下午他跟我說：Miles，真是太可怕啦——你都說對了！我說，香港會有很多人會因此而自殺，而殉道！我說，我在香港那麼多年，香港人寧死也不會跟隨你共產黨的！真的是，當時他們請我去吃飯——所謂的私人俱樂部，大陸那些官員——公安的、警察的、法院的、駐港部隊的……那些人，多次——就是人家香港的女孩來，陪著你喝酒，也唱歌，你別碰我！你碰我不行，誓死不從。


我從沒見過真的一個，人家唱卡拉OK歌的人，或者唱歌的人，女孩就跟著大陸的官員就跟著你摸著摸著腿就走，不可能。香港人真的是不一樣，是我們的好榜樣。所以香港有跳樓的，海外民運是有跑路的，沒有跳樓的，你見64之後有一個人自殺嗎？沒自殺的，有流眼淚的，有表達要自殺的，然後都拿綠卡去了。你見幾個人自殺的呀？沒有。


所以說戰友們香港的事件，絕對是讓我們瞭解共產黨、瞭解共產主義最佳的案例。所以說這個香港當然我不希望，不希望任何人自殺，我們心疼，都像自己兄弟姐妹一樣，也不希望學生挨打，但是世界很現實。就像上次直播的時候，美國傑斐遜說的，民主之樹是用血澆灌出來的，還要經常用血澆灌，何況現在我們離這個樹那麼遙遠。


但是我們看到了這個不是希望，是看到一個結果已經在那了。6月9號那天大家看我視頻，我說什麼？香港是一個新的香港，香港從那天起再也不一樣，沒有任何人把香港再回到6月9號前，永遠不可能，結果已經有了。


香港說現在要通過逃犯法，繼續香港特首由共產黨來指定，然後香港警察變成大陸警察，孫力軍來領導，香港的律政司變成孫力軍來指揮，香港的保衛保安局歸政法委管，歸孫力軍、孟建柱、王岐山管，那是永遠不可能發生的！


只有兩種結果，封掉香港，還有叫香港造反，要不然永遠會下去，不可能再回到6月9號以前了，只能更好，不會更壞。


香港的民主已經體現了，人類上沒有比這再民主的了，香港的民主法治已經體現了，現在自由和這個香港的按照基本法的獨立，就差這一步之遙了，然後雙普選，誰也擋不住。


前天就在這K街就是隔壁K街，我的態度，唉呀我跟他們有人講起來，K街我的故事太多了，啥叫K街？我中國人把騙子叫老K，英文有句話叫什麼K，就是騙子街嘛，公關的嘛，是不是啊，都是一些騙子嘛。K街發生很多故事。


那麼最近這幾天有幾個K街的人，希望給我們法治基金合作，跟我合作。要開始遊說立更多的法，保護香港的這些年輕的學生和民主民權運動。然後我讓香港必須落實雙普選，必須獨立調查69事件、612事件，真的是讓我很震驚。談了半天，唉呀談了半天了，說得多少錢呢？我說你這多少錢？我這等著，我說這麼憋著多大的一個數出來，他把嚇個半死了。我說我們就是想辦法請你公關展示證據。展示證據就是香港的學生是怎麼被殘害的，香港這個6月9號、6月12號是有大陸警察，香港的律政司和香港的警察違法。還有一個就是這個逃犯法是怎麼回事？是違反了基本法，我們要做的一系列的十幾個，最後給我報了個數，給我想象中差倆個零還真不多。


我當場就說了我說如果你要是能，你只要是能就說你別忽悠我，我在華盛頓，你說我要，你只要敢一舉手，我說一舉手，說我要上月亮，我用20萬美元，馬上一堆人就說我能，你說我想家裡得到的月亮，100萬美元，我也能，我說你給我來這個，然後就什麼？按周費付錢，按小時付錢，你別給我來這個，我要結果費，遊說成，依法遊說成，我說這個是可以的，幫助香港。法制基金幫助遊說，然後戰友們我們幫助提供證據，香港戰友幫助找證據吧。


哎呦興奮，人家就覺得手到擒來了這事，為啥呀？就是看著香港人民的素質和香港人民在這運動中的表現，簡直是大家就是摩拳擦掌了，近在咫尺一定做到。所以我說我們要行動行動戰友們，咱光發牢騷不成。


再一個我就看到最近呀還是有很多人我不確定是不是咱戰友啊，絕大多數人是指點江山，都是對香港學生「這麼樣啊、這麼不對呀、我判斷」，太多指點江山了。說實在話如果這個場面不改的話，我們就是有了所謂的民主，我們有了所謂的法制，我們也都是不懂得享受法制和民主。我們做啥了？咱乾嘛要去指揮人家指點江山，太多人指揮江山了，你聽那上邊兒都是高人，我不確定這是共產黨的五毛呀、七毛呀還是什麼人呀，太多人指點江山了。所以說我就覺得我閉嘴，我時刻提醒我自己除了我能做的事之外我閉嘴。


香港運動的黑手，我老看我這手也不黑呀，班農那手比我手也不白呀，不孬。所以戰說友們文貴這個黑手也成了共產黨轉移視線的一個辦法，你可見王岐山、孟建柱、孫力軍的級別有多高，你能想想一個國家一個政黨，一個香港的一個750萬人，香港弄了200萬人上大街了，已經弄了兩回了，都有人自殺了，你把這責任推給郭文貴黑手，你得多大的理由給我呀，你說美國要不給我政治庇護，不保護我他保護誰呀。


這報道出來以後，所有的律師都說，Miles，這個是天給你的大禮呀，接下來的官司我就拿那個去就行了，已經是黑手了，我是香港運動幕後的黑手，那在西方是什麼？最最乾淨的手，神手哇，我每天都得這麼親（手），我現在睡覺都得這麼睡覺，醒來就親。現在我不僅臉好看，這手也好看，咋弄啊。說實在話他們真說對了，我從小到大所有的異性好朋友都說我的手好看，經常被摸手。但是現在得到了共產黨的香港政府的肯定，還是有點超出我的想象啊。


此黑手一字千金，在我的人生里，郭文貴的黑手將成為我人生中最重要的價值。說實在話，在香港運動扮演咱真不敢當，咱真沒做啥，你看那個梁先生我都忘了叫啥名了，梁頌恆，我知道有梁頌恆先生、游蕙禎女士，我從未跟他打過電話，也沒視頻過，你說那天就是大街上咱的戰友就碰上了，跟我說話的時候人家就是開始說，我這就激動，用共產黨的話說我就是瞎喊胡吹海仿瞎蒙，就蒙上了，你咋辦呢。


所以說戰友們那個連線視頻，說我是跟CIA合作，香港運動的幕後黑手，還支持錢，所以人家那幾個要談公關的、要代理的、法制基金要談這些事遊說的：郭先生你可別說啊，我們太相信你了，我們看了一堆的案子，你被騙的你告人的，你都是付大錢啊，一個中國那個2000萬，20萬的七八個，還有一個五千萬美元的陳氏兄弟，還有美國被騙的100萬美元，還有一個聽說查處還有一個1000萬美元，說這個錢都太大的錢了，你都說話算話呀，你要說你沒錢我不相信啊。


現在法制基金你說你，我說我們法制基金沒有那麼多錢，很多錢我說我去借付你都行，不信，我們看到香港報道了，你拿幾十億美元，香港這個運動就是你了，你就是黑手，要沒你幾十億美元就成不了。我說我真不是，我沒這本事，我說我想做，但是人家不信啊。


所以說今天一大早上，你說一大束鮮花一大堆水果，他發我手機上說，我給你定的鮮花定的水果，我說你可千萬別送了，第一我不會吃你的水果，你看我這是由安保團隊給的，這是特定的，美國啥都大，你看這有多大，挺好。我說你可千萬別給我送，我不要，結果沒送。


給我留言說啥，說我在香港讓我改變了對亞洲的看法，對中國人的看法。我在香港我看到了中國新一代年輕人，真是讓我們太佩服了。然後就看到了還有像你的這樣的，我受當不起，說像你這樣的billionaire，我真不是billionaire，然後呢說你還能幹這事。然後他說我回去後，我查了一下你說的五毛和七毛最近在網上，這些你說的太對了，罵你的，重復粘貼的，就說你是強姦犯，你是騙子，你沒錢了，你是通緝犯，他說幾乎都是這個，他說這在西方在美國是不可思議的，你沒有被任何審判，他們就這麼說，那一定是假的嘛，郭先生，太瘋狂了。


一高興，說如果你覺得，這個顧問貴咱還打折，而且同意不是按小時算錢，按結果費算錢。哎呀，你說這，你都沒想到。當時我們細思小哥跟莊烈宏先生，在我們吃晚餐的時候，他現在不敢說的，不允許他說的，他聽到我們一兩小時對話他都傻啦，就像昨天我這個一兩個小時跟這個牛叉的人對話，他原來也是世界牛牛牛的人了已經，同意這個結果費，你想意味著啥。


所以共產黨他現在罵咱把咱給罵出勁來了，這就是美國的偉大，太偉大了美國，太偉大了美國，我真的想說這個美國太偉大了！這個哥們兒給我講英國普通法，給我真的講了四個小時，班農先生給我講的從路上到這5個小時，路上塞車5個小時。然後呢又給我講幾個小時講英國普通法，我認真的聽，什麼叫英國普通法為什麼東西方有差距，中國4000年的歷史5000年的歷史也好，美國才幾百年，西方贏了，說差距根本原因就是兩個事，就是中國沒有普通法，英國普通法，英國普通法的大陸說法最厲害的是，相信證據，獨立於審判，還有這個陪審團制度，太嚴謹了。說那個那個設計，給我講了多少多少，說這裡沒有感情，沒有任何親情在裡邊，就是正義就是正義，這不一定是真相，但就給你在相對的比較下，他能給你一個公平的結果。講了很久。


我說我很願意聽我很願意學，但他講完以後，我花了10分鐘給他講了講我對這個法律的理解和我的想法，那他傻眼了。他說不好意思我真不知道你知道那麼多，我說我這是瞎蒙瞎忽悠啊。但是我特別享受這個過程。


如果沒有真心讓中國人真的擁有法制的人，你覺得這是災難我告訴大家。如果你沒有真的是長兩到三個腦袋，你有足夠的閒錢，你有超出常人的耐心，你千萬別告任何人，你也別被告。英式法律裡面，特別是普通法裡邊，任何人我告訴你大家你去看一看去，能把官司打的完的沒幾個，特別是這種民事糾紛那基本不可能。


大家一定要瞭解，因為他這些程序和這些要求太重要了，這是為什麼我發自內心的，我感激一切讓我經歷，一切的經歷，因為我在學習美國的法律，我深深的體驗英式普通法的厲害和它的精髓，否則那說話你覺得法治基金，我是個最大的捐助者，我支持中國被陷害的人，讓中國有法治基金，我郭文貴竟然不知道什麼叫英式普通法，我讓中國人要有法制我竟然沒上過庭，我沒見過陪審團，你不覺得這事太荒謬了嘛。


我昨天我問他我說你覺得我這樣人，我現在讓中國人相信我，說我能讓中國帶來法治，帶來自由帶來民主，然後呢我無法向這人證明我是不是強姦犯，我是不是應該被通緝，我是不是騙子，我是不是黑社會，我是不是洗黑錢，我是不是綁架者，我太多了這罪行啊，包括什麼誹謗等等，我竟然也沒上過庭，我也沒有這個什麼，我說我不是神經病嗎？我不是騙子嗎？


**從小到大我說啥話的時候我爹老在旁邊說一句話，兒子，你要沒有吃過豬肉，你可千萬別告訴人家豬肉啥滋味，沒有吃過蘋果別告訴人家蘋果是酸是甜的，從小到大，深刻影響我，所以我被我爹給從小到大影響了吧，說啥話的時候我就覺得我爹就的話就來了。**


因為我過去是跟我大伯的嗎，我大伯一個人過，他自己做飯，所以說每次都是我大伯把飯放在那，還念叨幾句他是個男人嘛他做飯，我大伯特別特別高啊，比我父親還高很多，我父親大概將近一米八六左右，我大伯比他還高一些，他就一個人也沒孩子，所以說都很規矩按著中國傳統的規矩，他盛上飯，大家我過去講過，有一次我記得我端起飯先吃，一下扣我腦袋上去了，粉條白菜什麼的漏了我這一脖子，燙壞我了，極為嚴厲，他也老愛跟我講一句話，我一說啥話的時候他問我，他就瞪著眼睛就看著我說，他老叫我小子，小子，你說啥的時候，你先想想啊，這事過過大腦，過過大腦啊，你說的事你見過不？你見過這事不？就是問我你見過嗎？有時候我說我見啦，你見了人家說的是仨，你可千萬不能說三個半小子，我說我是，所以說西方，中國叫吹牛X，西方叫Bigtalk，所以你不能亂講話，不能亂講話。


現在我發現這在西方這是法制的基礎，你敢胡亂講嗎？你沒講過你瞪眼胡說，你瞪眼胡說前你可以先聲明這事啊，我覺得，我可能，這是可以的。就像昨天那位美國朋友給我說的，他說我告訴你Mills，在美國任何大街上，只要你是一個什麼什麼人的時候，人家就可以適當的罵你哪個，而且是合法的，我們成天被人罵的多難聽，**但是，有些事是不可以的，比如說，你見過倆你說仨，你沒見過倆你說三十那是不行的。**


**再一個就是我爹說，你沒見過豬肉你沒吃過豬肉，你就告訴別人豬肉有多香，所以我必須要親口嘗嘗豬肉是啥感覺**。我就要給戰友說法制是怎麼回事兒，就像香港的戰友，他們用香港的話問我說，我說我真的抱歉啊我真的不懂，有些我覺得懂是我猜的，你可千萬別相信我給你的回復，就是正確的。有時候我覺得香港話我覺得還沒有英文懂得多呢，我說我英文很爛，粵語更爛，普通話還差不多，我說我沒什麼文化啊，你們要多理解。我經常是重申，你可以問香港的朋友。


嗯，好吃。我今天吃倆香蕉了，我就不吃晚飯了。


所以說親愛的戰友們，香港的這個事當中，讓我們看到了，只有行動，只有你敢於面對。這不是買賣，沒有權衡，沒有得失，更不可能妥協。


過幾天我再講講今天一天發生的事情，大家會非常願意聽，大家要準備好，我要幾個小時的時間，我要坐在船上也好坐在辦公室也好，我要喝著酒，不喝酒，不能喝酒，喝著茶，抽著雪茄，給大家講講今天的每個細節，我希望我親身經歷的事情，用我在視頻上的直播，沒經過任何剪輯的，留在這世界上，**今後讓中國追求法制的人知道，曾經有一個郭文貴，被號稱****Billionaire****百億富豪的人，在美國，在法庭上，在美國任何一個環境下是怎麼表現的，說的什麼。每個字，每個現場的細節，我都要說出來。因為他對我們中國人的意義太大了。特別是中國的所謂司法高官們，我不相信任何人親身經歷過這事，我是親身經歷過的事實。這就像我爆料一樣，我有資格說。**


還有我們的絕對的戰友，曲水台可以作證，曲水台我們偉大的女戰友，真的是大美女，我今天我看到我們的戰友我興奮，就是我們的戰友真是有氣質，善良，真的是非常非常棒，我以你們為豪。我也將我的親身經歷的事情，和香港未來我和香港的很多事情，不用他們說，到底是黑手啊，黃手啊白手啊，我要給大家說說，我要把我的手放到放大鏡前，可以讓你們百倍的去看，到底是什麼手。


只要共產黨一張嘴，我就知道它想乾啥，它一厥屁股，我就知道它想拉什麼屎。


6月9號，我當時的直播視頻當中我就說當時會發生什麼事情，細絲小哥，Joe 莊，班農先生可以作證，有視頻作證，今天幾乎是一樣的。


然後我說，為什麼法治基金，就像昨天下午，一個戰友捐了8萬美元，用英文留的言。他告訴我說，郭先生，你讓我捐款的最重要的原因，就是我知道你說的都是真的；還有個原因，你敢於面對，就憑你這個勇氣去面對和真的，我要一直捐下去。


還有一個戰友是第五次捐款了，每次都捐9900多，因為他是1萬美元要扣到匯款費，還剩9900多。他留言給我說，郭先生，到現在為止，法治基金所有的錢和賬都是公開的，而且是由美國的管理者，和美國的運行者，和美國的律師。


上一周開了一個董事會，他們開董事會，其中上了幾個節目，當時是班農先生和Sara、木蘭他們，竟然沒過，我都不知道。後來班農先生問我，你知道不知道，我說我真的不知道，沒過當然就不知道了。這位朋友說，這位戰友說，就是你讓我看到了法治基金所有的透明，而且保證大家任何一分捐款，不允許用到個人享受和生活上。


我明天會和某國派來的代表，就在這屋見面，關於法治基金一系列的重大事項。這個國家剛剛在G20回去，剛剛拒絕了和習主席的見面，最後是因為晚到了，人家走了。這位戰友留言說，他有渠道知道我們在幹嘛。


昨天，就這個合作的問題，我用了最簡短的時間告訴他們，我們要做啥，我給他數了兩個100萬，他們都愣了。然後，我告訴他們一個新中國，然後我告訴他們共產黨為什麼一定會被消滅。就是「一個一定」，「兩個100萬」，「一個新中國」。最後我告訴他，「兩個2000億美元」。這哥們傻了，拿手機查查，我說你數數。我說我所有以上說的話，目前我知道，只有我一個人可以拿出一個天文數字的錢，我借的錢，押到你賬號裡邊，先做擔保。法治基金作為一個全面運行者，把這筆錢先放你這，咱們再說簽合同。你要是把我們這些戰友，把這些中國的年輕人，香港、台灣、西藏、新疆的年輕人，你只要能達到這個條件，我先做，我先做給看。我不是說拿個紙刀說要自焚，我會當著你的面砍，我先讓你看到，聞到味道，摸到是真的，咱們再往下進行。我不想在這跟你長篇大論的勾兌，我說太累。我也不想。你就說你能不能做到，你也甭给我那么多条件。


你們所有的缺點，都是我們能彌補的；我們有的優點，全人類只有我們有，只有中國人有。我們就是你們的未來。當然上天給你們的東西，全人類最好的，最美的，你們都糟蹋了，都毀掉了。我們可以完全尊重上帝個給予，珍惜這個禮物，我們會珍惜下去。我就講那麼簡單。


大家你能想想那種感覺嗎？那種感覺。


我自以為，就像香港的幾個戰友一樣，我說你認真地聽我給你一個字一個句地給你說，你聽懂了你給我重復一遍， 麻煩你。 結果我用最短的話告訴了（他們）我的想法。 奧， 懂了，香港人說懂了我懂了。


我說咱也來個共產黨的招，叫三項基本原則。


**第一條，絕對不能有暴力，不能有暴力。暴力跟犯法兩回事，犯罪跟犯法，咱不講具體的。**


**第二條，任何人絕對不要去有任何違法和傷害他人及財物的事情。**


**第三條，所有的人要記住你在這個運動當中你不圖任何官職，沒有任何利益。** 你能告訴我你這三條你能做到嗎？


全聽懂了。那就是說我們可以成為戰友。 其他人我可以說幫助，你們是戰友。咱戰友說戰友的話。就這們簡單那，不用那麼多廢話呀。


不像那個民運那教授那，做那兒一講講一兩個小時。 你問他做過啥事，他一樣沒做過。 他連豬屎都沒吃過他告訴你豬肉怎麼吃，豬血腸怎麼吃，豬頭肉怎麼吃，豬屁股怎麼吃，豬尾巴怎麼吃，他這一生中都沒見過豬，他也沒有吃過豬肉，他能把事說明白嗎？所以他就像那個殺豬的沒殺過豬，把殺豬刀子捅到豬屁股裡面了。


真正幹事的人，像我們是從零開始的人，我們知道怎麼把事情最快的真正把事情落實到實位。


就像那法治基金一樣，戰友們看到了，我到現在為止沒見一個跟中國有關的慈善和公益的基金有這麼多人，有這麼多律師，有這麼多美國人參與，我沒見過一個。這兩個基金裡邊有這個4-5個中國的咱們的戰友作為董事之外，全部是美國人。現在這倆基金，要想參與這倆基金當董事當顧問的，你們可以問問班農先生和Kyle Bass先生有多少人。我們可以用千來計，不是用百來計。我從不相信在西方有任何一個跟中國人（有關的），跟利益沒關的只和正義有關的，讓中國人有未來的基金，外國人自己說我來給你當顧問當董事的。


這就是昨天另外的事。這麼多大人物跟我說了半天，讓我接受他們一個意見，我說對不起，我非常感激你 ，我不能接受你的意見。接受你的（意見）我就不叫郭文貴了，你就找錯朋友了。這個人也不可能給中國人帶來一個真正所謂法治的自由。 我從來不在乎什麼戰神，但是我在乎的是什麼，我在乎的是我的良知。


共產黨過去一年風靡地學，王陽明，知行合一，致良知。現在不說了。你在香港大街上能看到知行合一嗎？ 你在香港大街上能看到致良知嗎？致良知我認為王陽明裡邊最核心的價值觀，王陽明，楊明學，還有，真的是他這個所有哲學的核心。


我們就別說什麼更偉大的事了，又是佛又是菩薩，那就是扯大發了。咱就說一個人致良知。


（跟戰友開玩笑：三個小拳頭，你給我一個拳頭，你真不夠意思，太小氣了。這個戰友這一看啊是某個地方來的。真是，沈默的小哥。）


所以說戰友們，我們從香港的運動我們真正地看大了中國人能做得非常好，我們追求中國的法治……. （更戰友繼續開玩笑：這們多小拳頭，這夠意思，夠意思。我這意味這是郭寶勝他爹來了呢，咋那麼小氣。現在看來不是，是郭寶勝他爺爺啊）


所以说亲爱的战友们，一定要相信，一定要相信······跟你們聊天太舒服了，我太幸福了，有你們戰友們我太幸福了。


所以說香港不僅讓我們看到了中國人，完全可以擁有一個法治獨立的社會，而且我們可以創造更加的更高尚的文明，再加上中國被共產黨摧毀的幾千年的文明的結合，那就是對人類文明最大的貢獻。


親愛的戰友們，我今天的直播就到這兒了。


現在為十四億中國人民，香港人民，台灣人民，新疆人民，西藏人民和全世界人民共同祈福🙏


阿彌陀佛


Joe 庄同志那天的直播，這是一個必然過程，一個人忙活。我們的翻譯奶奶說，你可不能讓他一人忙活，太······很失敗很亂，很糟糕，但是這不是庄先生的錯，是郭文貴的錯，幾個人的活讓一個人幹本身就是錯的。這不是小馬拉大車了，是一馬拉仨車。你這一個馬拉三個車他能不亂套嗎！這就叫亂套。所以跟Joe 庄沒半毛錢關係，是郭文貴的錯。希望大家千萬不要責備Joe 庄啊，Joe 庄做的非常非常好了。


謝謝戰友們！